[一人n個］分享玩命出事既經歷

細個唔識死
中秋節同呀哥落街煲蠟
個陣唔知加左d咩愈煲愈勁
係個月餅罐入面d火高到半個人咁高
我地先開始識淆
諗住cum埋個蓋佢但唔成功
最後我呀哥一野踢我我個到
我左腳縮得切
右腳縮唔切跟住成隻腳燒撚著左
最後驚動d大人救番我
送左入醫院
事後洗左三個月腳
起哂膿
D同學仔成日抽水
話都話唔好煲蠟架啦,哥哥好痛呀

19年前游水游太快

屌你老母留名

留名變鬼故post

細個唔知點解媽咪用熨斗可以熨得直啲衫
襯佢熨完行開咗 成隻手掌放落個熨斗到
啲餘溫熱到我仆街 隻手起咗少少水泡
即刻嗌媽咪 好彩佢冇鬧我

起碼游贏其他果幾億條 證明你係優秀種

我係玩我細佬條命
聽我媽咪講 我一歲幾 細佬仲係bb仔
媽咪比蘋果我食
我塞落細佬個口 差啲哽死佢

小學嗰陣同同學去踩單車
喺個斜路度鬥快
點知個斜路盡頭係轉彎位
佢炒左車，一邊手流曬血
行近d,滿血嘅手肘位仲見到白色嘅野
嗰陣以為係骨嚟
之後佢入左院，話白色嗰d係肌肉嚟
令到我內疚左一排

細個唔識死，走去信教

小學同幾個朋友租單車踩 唔識死走上勁長又斜既路踩 我就勁驚死既 一路刹車一路落 另一個fd一枝箭衝落去仲係到歡呼 點知佢架車原來壞左刹唔撚到 我落到去見佢到成頭血件衫又穿左牙又好似崩左企係到喊住話好痛呀
我同另一個朋友呆撚左企係到 途人幫手報警 最後佢縫左幾針 而我地就比大人屌到仆街

講起踩單車我又有單
之前部rts1差d報銷
夜晚踩車經過北區運動場個頭條馬路隔離個單車徑
個陣好勝心強想追前面部rb
個陣已經踩到4十幾km都追唔到
咁個條路有平時好多人行去單車徑既
咁夜晚我以為冇乜人啦
咁個陣有個呀叔冇啦啦彈出黎
我因為避佢而轉一轉向break唔切
成個人炒左落個垃圾筒到（後面就係欄杆）
當堂成個人暈暈地,個垃圾桶凹左
好彩有個垃圾桶頂一頂
唔係我都應該凍過水

留名

細個bb果陣爬高 打跌咗杯熱水 碌到心口 即入醫院
到now仲有少少疤

啱啱煲好㗎
其實可能我當時心口啲肉已經熟咗